覺唔覺得食牛扒飲可樂好chill ？

樓豬食緊大快活?

咁大聲話比人知你食大家樂

🥺

一定係配生啤最正

仲要係溝左水嘅可樂